荃灣站內放TG？

黑警殺人

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

正 聽日荃灣站唔洗用

推唔到都照推

佢老母重要大陸tg

講到empty R啲站好有用噉

舊圖？

國際特赦組織死撚左去邊 再唔出來
香港人唔會特赦你

根本而家得番藍絲同港豬唔識死繼續入去吸,知咩事的人一定唔會入呢D地方

點舊法
係站內放 一定上國際新聞

拉
荃灣站封咗好耐

咁其他人覺得有用架嘛 eg藍絲/狗

Push

DKLM咩

金水睇到
成班留言都問緊係咪tg 冇人知

香港人， 還拖！

毒氣室

未知係tg定powder滅火筒

滅火筒定TG?

滅火筒黎
FC左

橙據呢?

國際特赦組織香港分部 係極少數有出過聲既國際NGO

荃灣站唔係一早落曬閘？

推

你睇仲有幾多港豬放TG都排隊啪卡出閘
香港人真係好撚神奇

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黨鐵加黑警

信唔信聽日開返

煲大佢嚕又

佢唔開先出奇

半開放式嘛，鍾意點放都得

啲二噁英會殘留個站幾耐

國際特赦組織香港分會呢幾日已經為周同學出咗好多篇文

屌
避你可避

仆街
頭先9點仲係到等緊車
遲多少少都死撚左

係，左手邊仲有批乘客

PISH

國際戰線要人 網絡同現實一齊開花

香港人還拖

on9

一世
Dioxin基本上唔會degrade
利申：化學撚

佢算係咁
仲有一個環保團體

其他 呢世都唔會係我身上拎到一蚊

tg定滅火筒，tw好就收咗皮

黑警等生cancer 啦！

好早

吊又黎

金水睇到就算把啦

國際特赦組織一早出晒report 講警暴喎

推！！

重拍卡出閘？
港豬

上次葵芳已經係咁啦

你估佢唔會照開咩

荃灣站「半開放」

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

必須推呢個！！

推！！！

防暴曱甴又害人

未fact check 前 唔好亂開post 啦
一陣又引起恐慌 （雖然係另類手法令班港豬唔搭empty r)

btw 應該唔係 tear gas 黎
班乘客仲咁氣定神閒出到閘就知咩事

Push first

你覺得黨鐵個名係流？

第二日講保護市民先放
軍政府永遠唔會錯，錯左都係講唔好意思

係tg 定 滅火桶？

屌

傻啦
上次葵芳都唔關站洗
今次支國野仲毒
咪比班港豬感受下党的榮光囉

嗰個係綠色和平

有種放牛頭角呀嘛
反正而家都封晒鐵板搵隻窗都難
封咗牛頭角封咗觀塘咪成個東九龍啲人唔使返工囉

popo:半開放空間

八月咪玩過囉

聽日唔洗返工未必開 星期一準時開返

三個月後繼續亂嚟

搭黨鐵會慢性毒死

仆街喇 咁個站附近都好高危

人地有出聲架，不過冇權冇勢政府理9佢咩

香港魔警 殺人填命
沙士毒氣 推人落樓

個個葵芳來

根本就無咩開唔開放，亂咁放

你屌錯人
得佢哋有出聲 其他NGO 先係仆街

仆街

滅火筒黎，利申我朋友係現場

所以勸大家都係唔好搭啦
你知喇啲化學物可以跟通風系統走
仲要地鐵入站成日都有風吹過

葵芳站樓底好高，呢到明顯係荃灣站黎WO

又黎！痴線

唔似tg
如果係tg啲煙會噴上嚟而唔係停留係呢個位

香港人 報仇先岩阿

葵芳綠色
荃灣紅色？

正視聽

但我朋友買野食 中哂tg

唔認為係tg，如果係tg，站入面班友唔會咁淡定

葵芳站2.0

唔好炒車

push

根本就係蓄意謀殺

曱甴王 甴近平